[21-02-2018]股市直擊+波神信眾區

D7UALL

D7 fung gor

48000

要做野 好唔習慣慣呀

即係之前唔駛做

勁假309

ok, strong gu

綠燈

3309

叫鴨

呢浪應該彈完，put 得？

老美跌，照升

米係。老美跌ADR 又跌
港女唔係唔跟下話?！

因為阿爺無反應，升

早
8473

另一隻眼⋯

大撚獲就52周低, 色魔可入？定有大獲野？

朱太d 股？

Yau sing

ME WANT 荒蕪 沾污

老頂近一年好似好💡

Strong call

OK ROGER!

cafe de coral

納強

一通又死

ok strong call

想點

p7himla

P duc

屠龍屠到有d悶 太少怪了今集

「 將 令 」 最 近 一 次 出 賽 為 2 月 1 0 日 二 班 1 6 0 0 米 ， 1 0 0 倍 跑 包 尾 ， 表 現 平 平 ， 而 更 麻 煩 的 事 為 賽 後 幾 日 ， 馬 會 公 佈 此 駒 左 肩 、 左 髖 及 左 膝 部 均 有 傷 口 ， 以 及 左 膝 中 間 部 位 被 刺 傷 ， 足 足 四 個 傷 口 ， 而 之 後 的 晨 課 再 未 見 其 踪 影 ， 看 來 能 否 如 願 出 戰 下 月 打 o 比 機 會 極 微 。

比人吉

好想刷珠但身體在說不...

睇黎有人干預賽果
馬會要做野

仲好撚黑
呢一個星期 次次都追車尾

根本刷唔撚到..

d 耐乜珠一打打咁跌落黎

求報倉

我想要貫通珠，打左6粒散彈珠都唔出1粒比我
剛刃珠又係見都未見過

我用弓，一粒有關連既都未見過...

想練下銃槍....

ok. sing duck

睇銃槍d片好似幾易玩

操蟲棍啦

yau gap

我見人重弩無腦過

Gun bc屌彌明fat fat

重弩裝三個盾

大大力

射射射好無聊

終於洗完滅盡龍把大劍
街場真係好多豬隊友 成日3次貓車
見到低HR都唔敢入去

P 7 kui

屍套大劍勁

琴晚轟好唔抵呀

我roll

想LP 下個月280

精神錯亂 當我無講任何野

科勞左，refund ar

有冇傳...

賺左幾點喇，你re 比我呀

輸自己on79怪得邊個

EAT NG EAT TAM JAI HO...

too much na

eat 金拱門

office附近間癱仔日日都爆...

去K11同兩個老女人食...

琴晚去左食, 預左去見識下, 食物同服務都算喇..
其實本身都唔打算去, 但見到之前幾個post好似唔錯..點知中伏了.....
傾計無相無計傾, 但我真係無相...

一入去...入面好迫好迫, 想講野大聲小小都好尷尬...
不過環境都算ok, 係up dup左dd, 有d屋企既感覺

之後菜啦,大約30分鐘左右上左杯可樂俾我
慢工出可樂,我估佢地應該係廚房揀三千支可樂之中既其中一支俾我

食物
叫左蛋包飯, 友人叫左拿破崙鴨胸意粉, 友人2叫左芝士白汁意粉, 等左個幾鐘, 上齊喇,,
食之前佢會叫你用隻手整個心心講咒語...話d飯會好食d..

蛋包飯- 不過不失偏向難食, 有人用茄汁係上面寫左萌e, 但係係廚房一早寫定唔會係你面前寫,但係是旦啦
拿破崙鴨胸意粉-拿破崙如果知道佢個名俾人用黎整道咁既意粉真係慘過俾威靈頓公爵鞭屍
芝士白汁意粉- 唔知大家有無食過漿糊? 甜甜地, 一pet pet, 杰撻撻, 如果都係唔明我可以用圖像解說下

屎係咁難食
|-----------------------------------------------------------------------------------------------|
芝士白汁意粉係咁難食
|-----------------------------------------------------------------------------|

點解我知道屎有幾難食唔係重點, 唔好問番我

女僕
Fine，食物我可以唔食，野飲我可以唔飲，環境我都當佢地無到，我地入場ge目的係咩？
你都xx既，你入maid cafege目的係咩呀？梗係睇女僕啦，點解呀？因為呢間叫maid cafe呀嘛﹗
maid的樣子不說了.....靚唔靚見人見致...但真的很無心機...
佢地唔會叫你主人, 係叫你先生小姐....
我去某大學搞既maid cafe仲去得開心...至少佢會叫你主人
有樣好笑係有個女客人仲靚過同吸引過d maid(全場毒男包括我都望住佢)
我見住幾個毒男拎住psp 但唔係望住psp.. 45度角咁望住個女仔..笑左..
呢個真係全晚唯一亮點,,,,,

洗手間
好細, 但幾乾淨, 重點係當你去緊洗手間既時候, 有最靚既女僕會係門出面洗緊碗,
無錯, 最靚果個女僕洗碗,其他出去接待你
當全部微黃既小水點一滴滴咁滴入鏡面似的水面後,在你開完門之際, 最靚既女僕向著你輕輕竊笑,感覺真係好微妙

結論
1)係真心覺得只係d人柴娃娃搞間超貴maid cafe
2)毒男錢真係易賺
3)有要求者勿入
4)朋友:去完有咩感想?
我:感想入面講唔講得粗口?
朋友: no
我: ok, 咁無野講

BC AR.......

BC又食

半日三頁

一王雙后

C jor 就 drop...

好戰友

yau shake shake

無gp, 跟唔到

bc yau earn

聞到PAT PAT BLOG 入面陣酸味個心都涼埋

風神難民

SING BIN BIN HO...

驅風雙飛

冇權果D股票唔敢買, 成日落左盤又取消

唔通要走走隻put

唔要防封就兩個7C嗰邊.....

岩岩起身沽返張先

當我無講過

yau win

炒格仔之鬼

地鐵期王

試埋巴士效果如何

「摩連奴的球隊現在排在英超第二、足總盃八強，歐冠盃十六強，至少你不能說摩連奴的執教成績是失敗的。」
某種程度上來說，這支曼聯是我見過最奇怪的曼聯之一。他們在場上缺乏統治力，缺乏那種能夠讓人眼前一亮的球員，沒有個性，也沒有那種高傲的心氣。但是他們就是不缺最後的結果。」
「毫無疑問的，今季，曼聯沒有機會在英超奪冠了，但是他們這種讓人摸不著頭腦的、乏味的、堅毅的風格，能夠幫他們在歐冠盃走很遠。」

瘋狂打飛機

今朝開既700LC都有

腳

都係要上一上去
信念

入錢

縮量升

都唔明點解跌完仲唔渣上

gap die

8473個post gor for dou earn

梳....

8473

Bc yau win

大力D OK?

睇個勢315/128today

老頂呀....

313 唔put 幾時put？

雷蛇

小島怡情唔係大熱呢下比較神奇.....

上場早著先機腎仔: 落班call我啦

315 先啦

[url][/url]

俄羅斯，有無清有推介

$800？

勁駿皇狗
川河狗
天皇巨星
海之濤
天下為攻

跟！

天下為攻個檔難搞....

都係搏佢超三班嫁ja

其實同場都想要好益善...

旅行

夜遊神

2 3一對係度 好益善就唔係咁高了....

都係入P拎百萬挑戰盃

海之濤 小島怡情 軍歌 乳龍共舞 整條過關P.....

ching teach road pls

pklm

TLA....

ok, follow single hang. lose jor ask him refund

禾都plan 緊

聽聞基輔好多烏克蘭妹都好飢渴.....

ifc rooftop

Aids watch out

your source tell you condom is useless?

德國算la...

Europe condom size too large for Asian

啱BC用咪得囉

溝

bc use XXL

荷蘭妹笑而不語....

Bc比荷蘭妹笑而不語過

0.57走彌明

夠錢買機票擒鬼妹

炒創仔贏得倍幾其實唔知有咩好J，仲要係一隻個個都識炒，一步到位升ge股...

屌roll左張3月1299 65sc蚊唔係有排升啊, 再升就得個望字

原來係你

我今年唔望搵錢只望收到1299股息

12574 +1
12668 -1

報番倉先，早左走唔得閒睇市，仲有700LC未食

一日100典....
一個月就2千典...

一通死撚左

廟區多神拜

不如廟用花膠圖加BC語錄啦..

BC又然

so many gods

busy doe mo duck play doe yiu workship

BC 8473賺得仲多啦

bc is god of gods

你當屎神死架?

即刻諗番起12月雙神大戰BC

8473 post 個樓主好堅

唔怪得香港人咁有錢，尋日入8473今日放都夠買樓

會唔會係下條脆魚

人地都食撚完，怕咩

多謝

如果變紅底股真係發達
BC

得閒入黎討論下

有無人諗得明點解要格硬推上去

好

揸實物003果D收紅股係咪真係寄罐石油氣比你邊有位放

認左輸仲bin 禾

Ho....
Play Ng play 3vs 3

煤氣唔同石油氣喎

納強有無see 露營....Ho lun jeng .....

犬山
東山
粉毛

咁你又真係好少輸既，先咁深刻姐

呢隻早幾個月仲話有12%回報，呢排跌咁多都無曬，好彩無入 收息暫時都係6823 最穩

告仔又搏失

冇啊等緊龍王H漫

實裝時間：２月２６日維護後
維護時間：２月２６日１３時～１６時
ＲＥＳＥＴ內容：

－禮物抽蛋
－親友選擇
－１５０級免費抽蛋
－２５０級免費抽蛋
－５００級免費抽蛋
－一度超值ＳＥＴ

又炒冷飯

老仆街

嘿嘿....

今年東摩方唔知搞乜柒哂

屌你老母皇天擊殺

今晚唔駛睇佢

聰明申報唔似赢掛

潘狗is a粥

柒到爆

奸仔達

具腸美

十三大熱有冇人跟....

致 尊貴客戶

一 通 客 戶 超 越 六 萬 誌 慶 酒 會

邀 請 函

美期咁既樣 開市9成升

LC48000
然後扑暈自己啦

聽日見316就試下月水溫先

尊貴客戶

我冇乜動作,剩係開左D下月RB

開左咩先

大把係手

trivago 咁埋廣告法不如真係減下價

ctrip 平d

發出求救信號

22 點收埋黎食

聽日有317 啦掛.........

wei arrrrr

就盡情地夾吧

今晚唔會倒跌架啦，聽日再裂口高開，搞掂

要等埋上證lor

西拉係咪俾人落左降頭

今年好黑喎佢

明天又夾 收下手先 完全唔知升咩

48000呀
仲PUT乜?

爸爸係拉芙係咪暗示有主播唔尊重佢
當佢係普通財演
又話本來聽日要上亞視但係取消左

肯定唔係靚女先
佢話過有人叫佢死炒家

小島怡情收皮 買完軍歌之後走去打波 隻乳龍共舞咁樣搞.......屌

講真...佢成日插嘴搞串個節目...
金同匯又真係唔入流

爸爸D匯never wrong

here d ching follow duc ho close

唉 BTC真係穿唔到個位....走淨9K本果D再算

另外一個男主持又唔似開口得罪人
Now果個毒撚咁款
仲有邊個？

靚女把聲好難聽

200倍
一變四
四變十二
一個月一次trade
一年唔洗就過千億
諗起都fatfat

重遠過我

uicy睇曬ATV拉褲
ATV D拉褲都懶得聽

女主播好似呢排唔係吳小姐